你哋喺度清零 乜撚嘢零呀一早封關咪冇事囉

你哋喺度清零 乜撚嘢零呀一早封關咪冇事囉

唔想生細路就用瘋狂驗孕嚟取代避孕措施

詐諦呃OT為以後嘅大封鎖做練習